由今日起NBA狗唔該死出波台

已經比左成個月你哋傾
而家英超開季唔該你地死返玩具台

香港咁細鍾意足球真係曬9氣

唔講以為呢度係足球台

支持

成場波踢咁耐可以一球都入唔到
睇嚟都哂氣

足撚咁惡嘅咩
叫連尼住幫你開個足球台啦不如

哩度咪足球台

咩邏輯

Block晒開nba post班仆街就得

發現樓主文盲

NBA係玩具你開喺波台做乜能

唔識睇波就咪衝出嚟柒啦
用下邏輯講嘢
你勁弱智

由今日起波台就係NBA手足既地盤

我表弟開

波台狗黎講你算低質

睇得出你家族血緣都幾低質

呢到係喎

大家咁話

籃波狗都係刷3分姐 睇黎都晒鳩氣
睇最後5分鐘就夠
2隊黑猩猩排隊射3分波未算囉

我ac自己用 唔似你

你三句野都講唔出我有咩錯
邏輯邊度有錯呀

原來係直必腸
無入波=睇嚟晒氣
你智商過70嗎

咁仲大鑊

以己度人

睇nba 關你撚事

你老母仲低質 生你件咁既野出黎

玩具狗

開po關你撚事

我回樓豬post 關你撚事

我鐘意屌柒你關你撚事

屌你老母on 99

不如入去講

講得好！

特西我哋由啲NBA狗自己吠！

收皮啦足球撚

你由佢啦
佢又唔係admin

樓主講得好！

NBA 撚唔該你quit 體育台

豬囝
食午餐未

講得好

本身鍾意睇nba
間中上嚟體育台，籃球足球post都有睇
覺得籃球撚閪啲
個個都以為自己好識波
成日長篇大論發表見解
留言有少少同佢哋意見唔同
就會被追住咬，郁啲就寸柒你唔識波

屌你老母講下運動都嘈到面紅耳赤
睇下足球撚派下膠講下女好過
成班圍內自己打飛機

藍波撚都係波台啲玩具黎

冇波入唔係晒鳩氣？
咁晒錢起兩個籠門出黎做乜9 ？

嗱，咁樣分析就有邏輯喇

羽毛球排球乒乓球表示:

你比賽分唔到勝負已經on9啦

矮撚發脾氣

咁不如足球學 羽毛球排球乒乓球 咁唔使籠門喇

真wor
利：睇籃波多

火箭又屈到三分未

nba狗

吉清出名高汁

Nba仲少人睇過電莖

好心就唔好出黎柒啦

一貫慣例英超去返寵物台

睇藍波自動標高20cm咩?

岩

火湖大戰

火箭3分命中聯盟排24
唔好印象流

火箭出手三分呢?

3-1....輸緊

駁吾刀

去傾下點解啲玩具狗咁難養

高量唔高質
有邊隊唔靠3分
有邊隊可以3分波命中低過3成半贏到波
射手唔入
對面內縮
入面炒
結論全部隊都係鬥射3分

只可以講NBA吹罰搞到而家玩3分
但入到PO防守針對性
唔係單玩3分就贏到
你咁既理由我都可以話腳波全部玩泊大巴

未撚講完
籃球撚好閪多數據
留個言要上網search球員數據/獎項record
逐項打出嚟
我唔認為數據可反映一切囉

又鍾意拎退役咗幾十年既球員同現役比
吹捧古人
咁耐前既波你可以睇到幾多呀
可以有幾了解呀
以前同而家打法差咁遠都有得比？

同埋普遍籃球撚都係自負撚嚟
成日覺得自己高人一等，唔係凡夫俗子
唔知足球撚係咪咁

駁唔到

NBA狗先係咁 足球手足好友善

三分射得差既隊一定冇得贏
足波呢
玩泊大巴既都冇得贏
所以大部分隊都唔會泊
長時間要守喺自己final third既隊今季英超有10隊
絕大部分都係弱隊
所以你個statement 係 invalid

足波狗打少陣飛機啦，籃球唔會有打和㗎

正評
足波都好多狗咬狗骨
美欺鬥牙朗
仲有嗰啲講球會仇恨攬曬上身既
以連登情況睇都係假膠多
冇咩自負撚

大家都係玩具 何必分得這麼清楚

但籃波球證會用哨音平衡比賽
之後再還返俾領先隊

下 你睇清楚 先再講啦

玩具撚不願面對

香港XBA有個警二代精英球員，代表籃球真係高人一等

老老實實 無論睇籃球定足球都係弱智 唔好分咁撚細

樓主啱啱出黎？

玩具撚死開啦 乖乖地返去玩具台

樓主NBA狗

足球玩具撚要講波就想霸撚哂個波台
惡撚到
仲好意思話自己 nice
唔通玩開足球玩具真係都秉承 𡃁申 既傳統 ？

自膠
𡃁坤先岩

有咩誤會

由今日起波台就係NBA手足既地盤

YES

系
躝返去打乒乓波算
藍波都嫌唔夠位打

我表弟黎

點解足球撚咁霸道？

唔鐘意咪quit 波台

哩個係吉師兄比你既建議

明白既，阿吉
你成日都會見到籃球 fans 架 btw
因為我地暑假有好多 events 要討論呀btw
你唔鐘意，quit 左波台佢
o 唔 ok?

學都開埋仲暑假

我講七，八月喎 chine
係咪有咩搞錯左

比左個暑假你哋傾仲唔夠？

Var

班玩具撚唔聽民意
死都要霸住個地方
樓主比哂落台階你地
你地都要話番人轉頭

吓？F1果啲真男子漢運動不嬲都無人屌，你開晒冷氣玩玩具又當體育？

你估公廁咩話入就入

足球只要有空地就踢到
藍波要有藍球架